HD就快畢業，可以做d乜？

就快畢業，發覺呢科唔係自己興趣,又唔知可以做d咩工，讀上去又唔知讀咩科好
人生冇希望，前路白茫茫

我想讀上去都冇 gpa太底

lm

HD都低gpa仲想讀想去